[PS4/XboxOne/PC] 克蘇魯偵探遊戲《The Sinking City》全新宣傳片，6月27日同步上市

克蘇魯偵探遊戲《The Sinking City》公開了一段全新宣傳片，主要展示了被洪水淹沒的奧克芒市中各式幽暗詭異的場景。

玩家將扮演偵探查理斯·里德，尋找並調查破壞這城鎮的超自然現像和令人錯亂的原因。

本作將於6月27日登陸PS4/Xbox One/PC (Epic商店限時獨佔)，支持中文。

Youtube：

Epic Games︰

Open world!!!!!

好似幾正

EPIC 不了
早排有條戇居仔用小米奶左野
仲用支那野既人聽收皮

Ps4 版入左手，安裝內容得11gb,一陣似狼人order1886咁短就痾撚

咁快有？

應該有偷跑
我見幾間鋪都有
買緊368

原來pc係epic 咁買PS4算

打算買埋人中五好似好伏但好抵

上次隻克蘇勞好伏，E3睇好正但玩落垃圾來

你下唔下載到個DLC 我可下載唔到

歐版遊戲歐洲psn

係，開槍打擊感0分

有無人玩緊？

琴晚玩左一個ch,佢個系統有樣野好就係有trpg的san值，唔知恐懼跌到零會點呢。。。

隻驚係咪唔掂
無咩人講

EPIC 無乜人理是常識

應該有堆PS4玩家架

多數玩緊血咒之城

連GAMEPLAY都好少
冇KOL玩

玩緊ps4版 期待左好耐

覺得點？

又係EPIC,PC不了

原來Switch都有